燒山評侵侵官司勝算有幾高 , 不過我唔敢睇

【燒山 patreon 廣告】究竟特朗普選舉官司勝算有幾大？

無講到

係咪要入 patreon 先聽到分析結果 ?

燈死埋官司，
拜登做四年。

佢好似之前講拜登就算做到，
都係做到一任，
跟住四年後，
共和黨鷹派，
彭斯/ 蓬佩奧會上返場 ，
咁樣都燈埋
唔通拜登/賀錦麗做8年

好心佢收下把閪口啦